邊個發明返工

唔係八婆就係八公

一定係on9 仔

以為自己好撚有用